呢幾日翻睇金庸小說，睇到想喊

仲記得小學睇金庸改篇果D電視劇, 知道有金庸小說
跟住上中學玩金庸群俠傳, 由單機版玩到online game版
之後先開始睇金庸小說，睇哂全套
不經不覺就過左咁多年...
多謝查生你帶比我地呢代人咁多回憶

睇書劍……
悶撚到喊

佢係勝在始祖
古龍 黃易高佢幾班

以為你講邊個
古龍, 黃易...